菜入面豆苗係無L得輸

屋企人成日屌鬼話唔貴唔食

係

其實貴好多咩

豆苗

岩岩食左，老母煮太多，食到怕

豆苗ok嘅。。。。
但茼蒿先係王道囉

冬天豆苗 夏天通菜

生菜呢

我打邊爐先會食

娃娃菜表示笑而不語

芥蘭，西蘭花先係皇道

豆苗有時唔靚都多渣。
識買就會買豆胚

豆苗真係少食多滋味
多食

西蘭花

生菜
夠哂爽

蕃薯葉

過年先28蚊一斤都叫貴 平時22蚊

豆苗有苗橋偉仲好食